# CocinAPP

## Instalacion

1. Clona o descarga y extrae el repo en el folder donde se encuentran tus proyectos, o donde quieras, lol
2. Instala las dependencias del proyecto con npm o yarn:
```bash
npm install
```

o

```bash
yarn install
```